# oxa-libre

L'association https://wiki.lowtechlab.org/wiki/Po%C3%AAle_de_masse_OXA-LIBRE

le Forum de discussion https://forum.poeledemasse.org/c/oxa-libre/37

## Objectif des plans libre au format libre

L'objectif de ce depot est de porter les plans du poël de masse Oxa-libre de l'association oxalis (www.oxalis-asso.orghttp://www.oxalis-asso.org/?page_id=3573)

distribué librement au format  .skp

## License
AGPL V3

## Project status

Discussion et informations sur les poele de masse opensource 
https://forum.poeledemasse.org/


## Remerciement & Contributions

Merci à David https://www.dusoleildansnosassiettes.com/

Merci aux differents contributeurs via le forum

Michel74 pour l'export depusi skp
JOLE pour le corespondance des groupement de pièces dans blender pour le 8KW 
